人呀， 救命呀， 戰友入曬廠啦 救命呀

救 命 呀